沈門師兄弟吹水區暨拜師區（118）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

就黎升400點 700仲妹下妹下

每次師父串柒柒就瀨唔停

係仲玩燈掣

比佢抖下先啦！陰公......

有燈制玩巳經好好

你又講得岩

屌 TINA

\|/
加碼鳩頭
威左兩個星期
你唔加碼正仆街

堆邪術無用嫁啦
有貢品，已經正式開船
唔撞冰山之前係停唔到嫁

\|/ 好耐無上香

今日真係唔見左朱
ex結婚姐，有冇咁傷心啊

佢不嬲情緒大波動 過幾日冇事

有心水都冇錢，我已經all-in左

大家估下今日有冇3.9?

嘩, 期指因為你呢句又插左十鳩幾點了

正 入貨機會

貼邪物嘅全部沈判

好嬲，邊個

喪跌50點

岩岩起步就玩野
你地想點呀

係咪內奸黎架

旺兄追唔追貨..

+1?

真係咁撚邪

頂得住27800...
岩岩27815平左蝕5點

邊個再貼邪物就踢出沈日門

原野講埋都跌唔落
個市底好強

又溶斷

好彩嗰段時間無乜事發生

小注跟

邪物真係邪
屌，而家咪再玩啦

市旺嘅象徵
而家是跌市先兆

唉 好撚邪

屌一通...我開唔到倉阿...27855 -3 27817 平 D禁物

$328

跌勢已成，市場依家係臨大跌前煙花，顛倒是非、集非成是、指鹿為馬嘅機構投資股評人盲目睇好，大家不假思索全面接收，情況危險

大家好又到三點九沈大師時間
今日個市又夾上去 頂番上月初高位27876 今日最高27870個現階段
今日主力夾中資金融股內銀內險 內銀就爆左頂架啦 不過重磅股就唔太西利
淡倉我就繼續捱住先架啦
加碼呢就會喺 個部署會喺結算後加碼 而加就由佢照夾
我現時都係put輪為主 所以可以由佢夾 哩一注都唔會太重本 因為已經獲利左一半暫時唔郁動住 守住先

大陸散水一定要托高

早論師父話開淡倉食到應一應，執錢執到手軟，呢兩日跌返晒出嚟未?

細注買62700過兩晚夜

今日個市夾上去啦
主要夾中資金融股內銀內險
重磅股就唔算犀利
淡倉捱住先
由佢夾
下禮拜就期指結算
再加碼

仆街又期結先加
大茶飯呢
屌你老母又鳩縮
食屎啦屌你

我走左半call, 伏伏地

吓 慢啦 要重聽一次先打得到

屌..一通,,,仆街...又累我 我琴日TRADE 左成千蚊佣金比你嫁

屌佢老味一時加倉一時獲利咗一半，好撚嘢

咁多

奇幻派掌門

你都trade得好密喎

我覺得師父持有淡倉冇加沽係一個訊息

各位CFA有冇高見? 師父中午話中線部署388同700淡倉,呢段時間係咪應該玩返正股

今日真係勁乜7都升

多得原野琴日考驗我追數能力

屌你老味，27872，差個4點，玩乜撚野邪物

最高價 27876.26

62700 排0.176 今日沒人亂放

屌又夾上

收隊！

QQ 勁假希望企到$328

見到大家賺得咁爽 我$1都賺唔到

qq升得空未啊

等埋勁假，屌那星

春袋放題，任夾

QQ 即轉燈

七八月變九十月
師父條鳩頭真係好撚肉酸

九月十月大茶飯！

係咪隊穿左前頂

似係。一通死機，似市太旺，似會爆煲

切賓周煲湯派街坊

搞2搞食聖誕大餐𠻹呀，都冇見過師父煮飯，倒米就有，食條毛呀大茶飯?

QQ 勁假唔係$328.6 啊

可能係團年飯

我地大魚大肉 師父最屎

師父話去酒樓叫左“大茶飯”，一盅普洱茶，一兜咸魚蒸肉餅，食左一半，無再食。
解讀完畢

幾時先升空

破左2年前高位了

隨時聖誕大餐玩下手延遲，變左農曆新年盤菜

10次收費送一張

出去睇戲先..整好叫我

煉金術神秘密碼

睇咩

保鑣救殺手 (The Hitman's Bodyguard)

今晚錢錢錢

騰訊$328呆左有成個星期。

騰訊出左業績，升成十蚊個日，最高見$341，我跟樓王沽貨，335賣左大部分，真係好lucky。
再一次衷心感謝樓王當日帶我出關

三點九： 等結算後加淡倉

而加入唔入...

Amazing Shummer

入細期

沈門嚴禁任何慶祝活動，工具數錢，PTFG

有冇人諗過搭車同師父一齊坐會點？

一通登入唔到

有冇人等136業績

好，等136業績
CFU話咗136無得炒，業績一定好樣衰

不管你信不信，反正我信了

今日走左

走左+1

走哂

我走左半仲有一半

8月8號收27854，DH27876
今日27848，但DH27878

平一半先

仲有名冊

夜

轉左去準備星期一285既業績

飯盒沒收

屌 放邪物既要bin c

QQ 比d 力量我

屌 收市彈五十點 咩都未入

今晚拿下28000

邪撚到市都入唔到

追返啲post都唔知為咩要放邪物，咁而家入齊貨未
靜雞雞一齊數錢咪好囉，咁揚就嘜鳩

依d女夜媽媽就咁著出去跑步 係唔係想俾人屌

旺師兄 有人跑深井

似平倉

邪到貨都收唔到呀

一條女跑個邊真係唔怕架咩

期指+1 嘅巴打

一通驚大家賺唔夠 所以想大家strong hold

完全唔撚明用意何在，又剷又磅乜鳩都齊

我都會跑個度，一個人跑嘅話通常過左青馬大橋就會折返跑返荃灣西，差唔多45分鐘啱啱好

無錯

貨都未入 strong hold 條撚

算吧啦，個人乾身到咁頭髮都冇綁
你話佢去散步都唔似

抵撚死，又想跌又要用一通

第一下升嗰下平左，入唔撚返了，多謝各路師兄貼邪物

多車又窄
不過黃昏日落唔錯

Amazing shummer

又有野聽

有冇節錄

我唔得閒聽住

幾年前如果係平果睇到以下既專欄, 我真係深信不疑清倉 (或者係2幻2果陣已經清左倉)

-------------------------------

近期最多人問匯控（）及騰訊（）的走勢，因為早前的升勢，令到很多一直沒有買股票的散戶進場，主力就是買此兩股。他們認為此兩股必升，市場太多人告訴他們，此兩股有嬴冇輸，過去無買已是錯，此刻不買，將來必後悔。故此，不少此等散戶期望著，他們一入場就會好似過去那樣，會不停站地上升。當主觀意願跟現實有差距之時，自然會產生不安。特別是匯控，股價持續下跌，其實是頗令人憂慮的。

【實戰理論】期指轉倉 上落市為主（沈振盈）

個邊臭唔臭架
以前我跑吐露港跑到近天賦海灣個到就臭到仆街
次次去到個個位我就知道到要倒頭
成程差唔多一個鐘

愈近西鐵愈臭

屯門臭河近西鐵.. V巴住咁近有無得閒嗅下

Ib 係咪interactive broker?

聽緊

yes

期待

700挾結算一口，向上空間少D，向下既大D Around 3:00

International Baccalaureate
Investment Bank

仆街，平國轉恆

下星期追唔追貨好

唔怪得今日升返上去，多謝師父，先前入早咗一日蝕幾舊水，依家已正數

好撚在，三桶攪得一桶

嘩正 我聽日去黃金海岸出嚟撞下佢先

992以4.34收市,怒升1仙，hit & run戰術一再證明有效，今晚可以去活仔叫碟叉鴨飯食啦

992可能有反彈，有熊走走先穩陣

屌 沖完個涼出嚟27930
咩料。。。。

今日清哂冇貨輕鬆過weekend
大家贏多d

英超16位

唉 唔好講 唔好提
一通用得返啦終於

係咪雙底？

屯門條河好臭，應該話全香港冇邊條河唔臭

內銀：3988 睇好
睇淡內房

期指空倉

星期五晚師父重要周圍走炒散
真係好錫大家

師父全面開倉派米，風後賑災，偉人呀

師父對大家既愛

關羽係正義之師

香港 河 = 渠

荃灣果個係臭海

睇下星期開市爆到咩位再決定

有邊隻冇內幕

師兄, 睇下你點定義雙底. 大多數係應用係股票既低位 (例如殘股, 又或者8年圖既2238 之類)

一通work左五分鐘 又hang過 屌做乜9

聽聞 富途牛牛年底搞期指

個個同事閃哂，得番我係到OT

討論匯豐討論到要隻揪

係就好

日頭齋炒股，而家補數合理喎

請唔請人?

on9到 呢家log in 話資料錯誤

賺多少咪走，保本第一，hit & run 有時需要嘅

抵換啦

今晚留守公司聽錢錢錢

之前5 仔牛 ：$73.75 比人打咗靶

9 點開始binc
1130 raga finance

可能金仔發表講話

部署淡倉！

喺樓post多，啱啱換咗樓關係啩

PUT OK! 幾時跌穿4

旺巴有無入貨

夜夜夜夜
仆街喇
雙頂啊
走鬼啊

發覺大家返工果陣都有空間mon住

完全睇唔透

掂就一定掂到, 但會唔會跌返落黎就未知

外圍無表示

師父愛股992開車

師父真係幾好㗎，唔理玩期、動物、權、正股....等都有獨到鳩噏分析，開倉派米，人人有份，虔誠就得

收市怒升1仙

大茶飯！

星期一不問價入700牛 應該入左成星期燃料 要火箭升空架啦

早知今日交罰款
可以有賺

sorry!又係我！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

傾下傾下, 2799x 了

對師父虔誠就唔會有心魔，贏多贏少問題，冇得輸嘅

師父真係千年道行一朝喪
一個超智能
一個聯想
真係跳落黃河都洗唔甩
個Record跟成世

比力量28000

英國王撚狗咁撚

佢個基金都幾堅

夜期27999！！

大戶造市甚明顯！

早期未有咁多門人時，研究過師父瀨嘢minimum charge係7000點，22000起計未夠數，一個唔覺意豪上12000點唔出奇㗎，策略上前段贏咗唔少後面縮注，唔使估頂嘅，到頂輸少少煙頭咪豪比師父，不過佢通常唔執，會叫人追貨，轉身入餐廳等第二輪大食大喝，嗰時老闆已經拎緊張單揾人找數了

得LIVE先破啦

師父個春袋實比人夾鳩爆

Agger

今個暑假畢生難忘！

各位, 提提大家低調. 要按住心中既火

事實炒得耐嘅嗰啲都會咁做，唔會反手，唔會估頂，越高時縮注碼，確定回落就做淡，同賭錢一樣控制注碼保住成果就係控制風險

善用bvr+call/put
一齊做個震唔走嘅散戶

樓王

可以嘅，冇話一齊走咁揚嘅，緊係前後腳閃吓一個閃吓一個最好，不過我個人認為老闆未上甜品，上緊牛扒啫

學到野

師父都未開始想入黎

其實真係要改善下期指day trade啲止蝕位
以前番工忙無day trade期指
近哩個零月day trade成日食唔到大浪
一擺止蝕盤 佢一定食埋你就即彈上
止蝕位我通常擺平均線+-20點或早幾日啲關鍵位
如果我擺遠少少 其實佢又會轉勢直落
應該點樣改善？

28000穿撚硬

我今年贏得唔多，係靠頭3個月，回晒塘了

QQ可以追落後未
連埋2318，今日冇斬獲

條死鳩頭肥屎忽鬼，仲喺餐廳門口外，一邊執煙頭，一邊望入嚟，一邊吞口水

QQ 比d 力量我

不過今日加咗恒牛
星期一執下煙頭先

bvr
beyond-visual-range

a50 call +35%

破.jpg

今日我哋十倍奉還比師父！

今晚大家要拎齊架生咀師父個嘴

股壇清泉！永垂不朽！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

忍左兩個禮拜
今日要大掌特掌

好想聽錢錢錢

乜咁岩
我都係35%
不過我係牛

似乎有道理

三十年經驗

星期一開市再算啦. 試過好多次WEEKEND開心完, 星期一喊晒口

勿忘教訓

今日嘅波幅

早兩日轟屍晨早流流入嚟叫我哋睇路，我就覺得師父嚟料，要開船，果然係咁，通常呢條粉皮一入嚟代師父傳話就係咁

打掃得神柱多，果然吸收到啲靈氣

仲有2星期last day,但入面有7日假

要好高壇數，自問都未得

我諗真係得股神得

[多圖]又有港女自拍裸照流出要睇快入 !

何樣麻麻，但夠淫賤

無貨睇住上280

夜期cls....

冇野睇喎........

夜期真係比面師父
齊齊沽返落去保住師父面子

除左GOV好多都要OT

沽左50張，力保師父面子

唔錯

希望仲有一次震倉比你入。

啱啱收到offer 政府pt 黎

Interview 果陣條撚樣問我識唔識用excel

我話識 平時會用黎處理數據

條撚樣問我係邊類型數據

我話係一d 上巿公司嘅財務資料

點知條撚話 即係股票啦 咁我點肯定你返工時間唔落盤 （ 勁惡咁望住我）

我話唔落盤咪得

條友仲狙擊我 問我唔落盤點揾食

我嬲嬲地就答咗
我玩開夜期嘅 5 半先開巿， 放工返屋企先落盤

好撚驚晏d上工 比人mon 實

今晚錢錢打到黎點算

痴線 1手賺$20 10手賺$200 100手賺$2000.........愈遲買愈平 好抵呀

沈門每人有一球架！

講返07年打敗英國皇帝嘅威水史，好快夠鐘又收錢去加淡倉，撇開話題師父呢啲有經驗，邊會見佢面紅㗎

去餐廳又好邊度都好，埋單個時同人地講，我跟沈大師既，之後就走得。佢地會自動波搵師父埋單

咁你專心工作喇

今日冇斬獲 +1
要等星期一

係喎 屌 下隻熊29000

大師兄，經過過百個post，我地開壇果陣個二幻八大業終於達陣lu

非常奇幻嘅旅程，中間有人踢館，軍心動搖等等事，不過師父冇令大家失望

軍機大會！今日算唔破咗咒？

多謝各位元老不離不棄，陪伴壯大沈門，真係經歷無數高低起跌，反手既有死有傷，亦有人首期都夠。捱到今日既人，一定係最了解最信盈之人。

有層樓，但係竟然咁豬兜，信師父

數錢機? 一向唔係咒喎，我覺得係沈門身份證，沈門開檔冇耐就有，一直冇衰過，唔明大家點解話唔好提?

因為佢地玩近野，好易chok 親 以前睇短中期，係愈數愈多。

仲On9

傳訊鴿

空倉睇表演

番緊大陸 但信你現價+1
27990止蝕

大家仲記唔記得大C218食半注Put

仲經歷過幾次滅門之禍
雖然我無拜師但呢一刻都好感動啊

100手，賺2000元

睇完套戲就280，恭喜各位

你現價幾多

之前置業post有個仲癲，要賣樓all in公用股

果個on 9 到

企鵝你點啊

唔係數錢機，係依部升級版

無事，無貨起手，今日都係輸2k 收市前賺左轉，係食唔到個浪姐

我係佢粉絲黎架 好想佢快啲現身講下近排啲投資點

河馬同企鵝都差唔多

講開沈門奇幻之旅，又諗起初初開張時山頭林立，有信念哥開創信念派，有周顯門，有價值投資門各種，時至今日，唯沈門依然企得喺度，好多派別都煙消雲散啦

CFU 叫沽 我信架
今日入咗恒熊
誰怕誰，中長線投資，唔係睇一兩個交易日架

都唔覺係問題喎，升級版沈門身份證之嘛，多咗Shum's Pay功能咁

仲有數創派

係wo, 個咩信念哥，一開始都好多人跟。之後衰左幾次就摺左

28006上左車 但跌緊喎

祭品

28003

好在岩岩過緊關 原本擺左止蝕盤27979
點知send唔出

岩岩睇番低位真係27979

均輸出現了

嘩，屌呀，轟屍又嚟沈門偷探軍情，按慣例要用呢樣嘢邪一邪佢

我無所謂，我入左d正股等開餐

其實佢張list嗰啲股都冇乜嘢
因為始終細股都會跟大市升
真係可以話係有"信念"就會升
可惜最後揀隻992同師傅同船

992 再有信念都無用

新阻力位

好似打爆機咁 師父快d 出新位

出還出
千祈唔好擺係師父個頭上面
好撚邪
唔想再受棍

本人基butt 可塞，創立沈門第一集，多得各位師兄弟，今日大家已經打爆第一集

唔知斬咗倉未，再有信念都磨滅啦

企全日

企都好過輸..

心靈雞湯

人生不如意事，十常八九。
當你遇到逆境和低潮的時候，不妨靜下來，諗一諗992聯想，
你就會明白，其實你已經係比上不足，比下有餘了。
你再慘，都絕對差不過992聯想。
你再不幸，也絕對不會慘過持有992聯想的人。
人生在世，要好好珍惜現在手上所擁有的。
記住，你已經比其他人，幸運得多了。
你再倒霉也好，你都已經比聯想，好好多了。

當你覺得自己一事無成，迷茫彷彿，無助氣餒的時候，
不妨停下來，想一想一代宗師沈振盈師父。

一個自稱撈左三十年的機構投資者，
食煙，牙黃，雙下巴，中央肥胖，
一事無成，家無恆產，個個月交租，
自稱精通術數及技術分析，有獨立思考，
但係講邊瓣，錯邊瓣，
被同行日日恥笑，
偏偏死牛一邊頸，死要面，唔認錯，
無廉恥，面懵懵當無件事 ...

這樣的廢人，活了大半世，一塌糊塗，都可以生存於世上到今時今日，
你捫心自問：你差得過他嗎？

我好記得，隻信念閪，叫人買聯想。唔知條仆街死撚左未？

大膽

轟屍幫24000帶齊人馬嚟沈門踢館，幾日後統統搵塊樹葉遮住條J走，所以佢咪 咁囉，開甚麼post熊軍來集氣越集越冇氣

確實係

原來嗰個信念哥最近又上返水

屌係wo, 軍師以前開post 係有幾條靚，都曾經係財經台既一派黎

冇人推post冇留意𠻹，佢玩正股嗰套唔係我杯茶

我記性唔差㗎，嗰期幾勁呀轟屍

佢搞到木木羊輸左十幾個

輸錢又輸女既我表示

有妖氣！

後嚟經我哋勸導投入沈門本利歸還啦，冇輸十幾，好似七八個到

朱
你終於都出現返， 仲以為你去暗殺猩猩

睇完覺得自己好幸福

你呢排有輸咩

佢話搵左幾十個

下堂一定要拎電話

再撚嘈師父叫992十合一，到時就可以話佢贏超過十倍，同大酒店爆炸輪一樣大勝

就算條女唔上堂都一定要問阿sir拎電話

佢地三劍俠，我哋只救到一個

當日行過沈門，點解我會投入唔去其他門派，且聽我講吓故仔

當年怡和大班嚟到香港，感覺有股味，問佢跟班維多利亞港嘅係咩嘢味，跟班答佢係錢嘅味道

我經過沈門嘅感覺相同

錢錢錢打到黎

輸到仆呀

QQ 牛輸咩

高追，仲未上番，坐緊五十格以上

341高位入 再325低位斬？

各位師兄點睇北水流出騰訊同匯豐，唔通真係等埋啲基金入先再上？

335 入

斬咗？

呢篇野好勵志
建議大師兄貼在第一頁

今日大市成交放量喎，唔肯定係咪短期操作?

今日咁都唔走

師傅話社保基金一定唔會入市

係

笑到PK

大師幾時肯收手呢？
唔係個市就四萬點

Yes，呢班友mon住我哋唔奇

班撚屌
一陣師父轉身你地就接火棒等哭喪

嘩張期就到止蝕位

師父四面受敵，八面威風，啲友識條鐵咩

我驚師父今晚會嘔血

班撚屌好寸，大師兄我地點幫師父落台？

師父

我有張70都到左止蝕

睇師父定睇雲大軍好？

我怕師父會散功，激到走火入魔，自斷經脈而死呀

簡單!只要講出.............

就自然能逢凶化吉!阿彌陀佛 善哉善哉

笑到仆街

升到四萬點

黎料

美女果邊期指全綠 怕咩

肥鳩師父之反擊戰

原兄...

set 左止蝕諗住唔使mon 嘛

開始啦!
師兄弟請全面進場

夾死未

師父好椒積

個女主持拎住聖物

條女好似想挑師父機!

聖物圖

講我地

聖物

竟然知道連登沈門,

大膽!見到聖物仲嬉皮笑臉!

你地師傅太正

有無link

好撚好睇

link???

有線電視財經資訊台fb

沈門上埋電視，師父見到聖物話我哋抹黑佢

在此留個大名

傳媒朋友is watching us

陀地基金經理

hello c苦！！！！

屌，我cap左圖都唔敢post啊

大師兄有冇被cfu點名

師父唔轉軚!

俾多少少本PRINT COLOR啦

師父：下禮拜再挾上，全部清貨！

條女最憎阿仙奴

女主持話好憎阿仙奴

ALL IN 利物浦!!!

徹查邊條二五流出聖物！

揸打好過5仔

又話清貨？又買渣打？好混亂

買1球股票1隻跌我唔驚，頭先未講之前真係驚呀

又唔print波妹圖出黎傾

主持好串

10年圖992

師父話又搵班黑仔朋友買利記

股王到！

992十年圖

你禁個992出黎 10年圖

點解要10年圖

任噏！鳩吹！

有線好惡，睇住大師黎打

PICK OF THE YEAR!!!!

長年投資呀, 你地仲未領略到師傅既心意

楊生：如果唔係你，我都唔洗5蚊買啦

師父買左992
仲要再 踩多腳

有買992
仲要一定彈
楊生玩撚完

實戰理論

如何參與

仲笑師父呀個女主持 我嬲呀

好撚串
仲要backtest實戰理論

條女有d波路

黃國HEY

英國皇帝潛水

假架啦

師傅親自用圖黎做一次實戰理論

除咗件褸得唔得

係啦係啦，你算到澳門打個風就仆街，賭股都仆街

7場...忙到仆街

走七塲
紅透半邊天

網紅

師父睇淡都唔買住
澳門咁既樣...

朱，放心啦，師傅對700仲自信過含指

一彈就沽
沽沽沽

條女未沽

屌我聽左好耐，仲諗緊係咪有第二個

佢都唔知幾鍾意我哋沈門

以為係黃國英

唔係咩

大家都知嫁啦師父，阿媽係女人！

太陽是一顆黃矮星，黃矮星的壽命大致為100億年，目前太陽大約50億歲。隨著太陽的衰老，其光度會穩定增加。在大約50億年之內，太陽內部的氫元素幾乎會全部消耗盡， 太陽的核心將發生坍縮，導致溫度上升，這一過程將一直持續到太陽開始把氦元素聚變成碳元素。 由於氦燃燒產生的能量比氫燃燒產生的能量多，因此太陽的外層將膨脹，並且把一部分外層大氣釋放到太空中。當轉向新燃料的過程結束時，太陽的質量將稍微下降，外層將延伸到地球或者火星目前運行的軌道處（這時由於太陽質量的下降，這兩顆行星將會離太陽更遠） 。由於太陽能量的增長與半徑增長不相稱，太陽表面的溫度將比現在低，從而變成一顆紅巨星。這顆紅巨星經過幾十億年後， 氦燃料也將消耗完畢。 像第一次消耗完氫燃料一樣， 太陽的內核又會收縮， 內部溫度上升。對很大的恆星來說，這一次坍縮會導致碳元素的聚變。 然而由於太陽的質量不足以產生碳聚變，這樣它將變成一顆白矮星；隨著內部溫度和光度的降低，最終變成一顆不發光的黑矮星

好似真係有個黃國禧，cable同師父拍檔

原來係咁
師父話黃國HEY仲淡過佢
聽到我黑人問號

阿東
敢同師傅對賭

師父同網友對賭50蚊QQ
280師父贏
380網友贏

280vs380

唔跑那有錢

QQ鐵底280

邊個係Eugene?

Eugene你都唔識

其實師父日日炒散，邊有時間分析下股市

呀陳贏輸都有得同師傅食飯
點都贏

我好少睇直播
多數睇大家講番大師d 神喻就算

笑死我喇
唔估頂
22000沽到28000
邊忽唔係估緊頂

羅尚沛啊

羅尚沛
條友幾幽默，但係講野有時會離題

咪係
探下師父口風睇下d 阻力位支持位都fatfat

禮拜一仲想博:
3988

TIME TO BUY 3988

我開多左兩張國權博下星期

師傅有冇 mon post
可唔可以祝福我長買長輸

愛恩斯坦3年級被人趕出校，認為佢智力有問題，師父同樣道理

神諗乜嘢人點會估到

992 hit and run都係2仙
2毫已經好多好搏

有冇講樓市，行開咗㖭

眾師兄弟不妨支持師父小注買

冇
冇時間講啦

錢錢錢應該會講

師父表示：睇下我戰績

師父D牙好黃

聽錢錢錢之前聽下先

師父錢錢錢又要呻

有網友將我嘅說話整成圖片

仆街啦

點解唔cap《我冇錯係市場嘅錯》.jog

第一次聽師父live
真係字字珠璣

師父做咩唔休息下

唔敢去咁盡

唔開工冇錢開淡倉

你想激到佢爆血管咩

知道沈門好嘢啦，好玩，有贏，有料到

日子有功!

大師兄將沈門發楊光大

依張圖可以擺第一頁啵

係大家努力嘅成果

仲記得大師兄係高登張迷係阻力圖

大師話樓爆 我上車有望喇 多謝大師

屌，今次真係師徒講手。 師父話你屈鳩佢，佢嬲到想meet 爛張野

師父可謂日做夜做刨山埃，去屎坑收錢

辛苦錢黎架 個主持係咁串佢笑佢

可惜黑白
完全唔尊重本門聖物

可能大C已經上緊呢度睇我地

每次升幾百點有新圖用，仲可以貼去熊軍區

佢話高登沈門同連登沈門都係同一班人，明明得d 元老係一樣

你地睇多次果段，佢係主持手上搶張紙

夜期

唔一定，有d唔同user name, 同埋好多cd rom
好似我

KOL

今晚錢錢錢睇師父點講張圖

咁攪法又入QQ先，下星期搵個位

但8成係新人 btw 你好耐無出聲

係喎!一係搵下年尾有冇380call輪

等等。師父佢真係智力有問題喎

股票界樓盤界波友KOL
大師能人所不能

想聽今晚師父錢錢錢發嬲

原野

127 經典之作

師父個樣幾自豪

大膽!.jpg

但師父終於認到我地係連登

大師兄請將此圖每個Post放第一頁

三師兄，估唔到我地沈門紅到有呢日，可以當面要師父拎張聖物對質

你地晚晚變141台，插唔到嘴

師父cloud 同data server 都唔識分
竟然識分連登高登

Adr 淡勢已成

但佢話我地屈鳩，佢話自己有叫人買貨

就放阻力圖下面

買put 計唔計係貨

原兄係我地既人，佢一陣入牛我地就要道歉求佢

多得樣子大師兄
將師父名聲發揚光大

可以講其他

收到!

佢話佢唔玩牛熊

應該會好d

992專用圖

就爆 post